# Сборщик фронтенда 🔫

PUG + SCSS + ES6 (Babel)

1. `npm install`
2. `gulp` — локальная разработка на [localhost:3000](http://localhost:3000)
3. `gulp build` — сбор версии в продакшен

### Фишки

1. Подтягивает данные из JSON-файлов в `src/data` 
2. Автоматически создаёт `.webp` для всех `.jpg` и `.png` файлов в `assets/img/`
3. Страницы с префиксом _ не собираются в продакшен (например, страница стилей — `_styles.pug`)

[Игорь Петров](https://igorpetrov.works/), 2019
